# Historial de Cambios

## Semana 05
- Construcción de la arquitectura

## Semana 06
- Implementación capas Repository, Service, dominio.
- Implementación capa de presentación "Models", se hizo CRUD de Producto, solo buscar y crear, se dejo de tarea el actulaizar y eliminar, tambien revisar como usar controles select y modelos.
